［集思廣益］點解魚蛋革命冇用催淚彈 冇橡膠子彈

但今日同魚蛋都定性為暴動

Pish

根本兩單都唔應該係暴動

推